有冇巴打聽過咩愛拼集團

外母比人叫左去，我一聽就估係傳銷野
但上網搵唔到呢間野資料
有冇巴打聽過下或者去過
可唔可以講下咩黎